有冇人今日有參加鏗鏘集既藍屋映會？

去左，都聽左好多同路人既經歷
大家有咩感受

今日既《鏗鏘集》仲未有重溫，不論係香港電台網站、定係YouTube網站都無…